(健康問題)--打羽毛球殺Ball ,後腦會扯到

好似3-4年前開始, 唔知咩事, 細個打羽毛球都冇事
有一次殺ball, 跟住個後腦對落近頸位置, 會扯到入面d筋
係好x痛, 每次大力殺ball都係咁
之後已經唔敢打羽球毛球

我有次打人尸

我有次打籃球都係咁

未試過
聽落好似好撚痛
巴打幾多歲?

20

搵物理治療師睇睇啦 你就禁模糊咁講好難幫到你